原來黃氏夫婦真係大眾乞兒，仆街黎

請大家有智慧不要再課金比某時報了

有智慧就唔會支持呢份垃圾報啦

而家先知？

大撚把on9仔課仲俾佢哋點去衝，法國佬咪版囉。

Old news is so exciting

青熱開始反擊鳥